【慣性chur deadline】白宮聯署：阻止美國出售電槍，欠18,305，2月15日中午截止！

香港人真係慣性deadline fighter
唔殺到埋身唔知死

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳
休息夠未呀？快啲簽！
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等等

白宮聯署：阻止美國出售電槍
美國時間2月14日，即係香港時間 2月15日中午截止，欠18,305個簽名，要簽爆10萬個！！

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名[/quote]

推

push

Push

簽左 push
但d英文真心差…
Hong Konger strongly hope USA can warning to Hong Kong Police cant adding an electric gun for new weapon.

依家先見到

推啊

推唔郁

其實之前已經立咗法唔可以出口

要人呀

推！

Signed

done

簽完
推

留名睇爆炸攬炒

簽呀唔想俾人電

黑警咪走去同大陸買，同tg 一樣

推
簽咗！

早已簽

TG黑警生ET
電槍等爆炸

倒不如…

推
已簽

順便簽埋美國CDC 後援香港計劃

疫情不妙 每日都係DEADLINE

signed

Push, deadline fighter

如果轉買中國造電槍

dse英文有冇2？

push阿

推

請廣傳Bookmark聯署機！
一目了然、入完資料集中簽署、簡單方便高效快捷！
仲有埋中文翻譯添！
香港人唔洗做deadline fighter啦！

認真
唔知點解用手機簽唔到
更係要我用電腦先見到有得簽
（利伸：簽咗）

Pish

tui

自爆

推推推

簽咗
下次可唔可以搵個英文好啲嘅人寫